let questions = [
    {
        question: 'Que ano a s√©rie foi lan√ßada?',
        options: [
            '2000',
            '2014',
            '2005',
            '2009'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: 'Dwight tem uma fazenda de:',
        options: [
            'Beterrabas',
            'Ma√ßas',
            'Laranjas',
            'Morangos'
        ],
        answer: 0
    },
    
    {
        question: 'Antes de Andy ir para a filial de Scranthon, ele era da filial de:',
        options: [
            'Miami',
            'Las Vegas',
            'Stanford',
            'Chicago'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: 'Qual profiss√£o a recepicionista Pam, sonha em ser?',
        options: [
            'Dentista',
            'Advogada',
            'Professora',
            'Artista'
        ],
        answer: 3
    },

    {
        question: 'Na filial em que Michael Scott trabalha, tem uma pessoa que Michael n√£o suporta. Quem √© essa pessoa?',
        options: [
            'Jim',
            'Toby',
            'Stanley',
            'Dwight'
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: 'Na filial em que Michael Scott trabalha, tem uma pessoa que Michael n√£o suporta. Quem √© essa pessoa?',
        options: [
            'Jim',
            'Toby',
            'Stanley',
            'Dwight'
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: 'Quem era o noivo da Pam na primeira temporada da s√©rie?',
        options: [
            'Roy',
            'Michael',
            'Ryan',
            'Jim'
        ],
        answer: 0
    },

    // {
    //     question: 'Quantos casamentos tivemos durante a s√©rie? üíç',
    //     options: [
    //         '2',
    //         '1',
    //         'Nenhum',
    //         '3'
    //     ],
    //     answer: 0
    // },
    
    // {
    //     question: 'Em que temporada a Erin entrou na s√©rie?',
    //     options: [
    //         'Quinta temporada',
    //         'Na s√©tima temporada',
    //         'Desde o primeiro epis√≥dio',
    //         'Quarta temporada'
    //     ],
    //     answer: 0
    // },

    // {
    //     question: 'Qual o nome da filha da Jan?',
    //     options: [
    //         'Astryte',
    //         'EStred',
    //         'Astrude',
    //         'Astird'
    //     ],
    //     answer: 3
    // },

    // {
    //     question: 'Quantas crian√ßas nasceram durante toda a s√©rie?',
    //     options: [
    //         'Nenhuma',
    //         '1',
    //         '5',
    //         '3'
    //     ],
    //     answer: 3
    // },

    // {
    //     question: 'Que frase o Michael disse quando se demitiu?',
    //     options: [
    //         'AS vezes eu come√ßo uma frase sem saber como ela vai terminar.',
    //         'Ele n√£o tinha bra√ßos nem pernas, mesmo assim lidreou uma na√ß√£o.',
    //         'Voc√™ na√µ sabe a altura que eu posso voar',
    //     ],
    //     answer: 2
    // },


];